估唔到世上有人Pure到好似電影入面走出嚟

【「含淚」投票 】

港島票站，8點55分。

「 對唔住… 我趕住出門口攞錯咗我爸爸嗰部電話… 咁我仲可唔可以投票…」

票站主任上前了解，然後用票站的備用電話讓她投票。

現場傳來：「8點58分！請大家準備！」

少女抬頭一愕，慌忙選擇候選人，然後把手機遞給主任，檢查資料後完成輸入。

主任：「成功㗎喇，多謝你… 你唔好喊啦…」

主任上前抱著少女的肩膊，斷斷續續的哭聲，聽得旁邊年青的義工們低著頭，不知所措。

願候選人與選民都可以順應選舉結果，珍惜脆弱但鏗鏘的民意。

#讀者投稿
#真人真事
#勿相認

有得攬攬咁好

主任係阿樂定馬車

屌你 好用唔用用欣欣

幻愛劇照

個主任就好啦

個少女係你幻想出黎?

起馬投票嗰刻，我哋係自由嘅

push

放開個女仔佢

民記都有睇幻愛

幻愛

投個票都寫到咁

寫得好好

太假 真係咁上心就唔會咁遲去

馬車

可能佢有特別原因先咁遲

但香港人真係好多deadline fighter 8點幾先去排

欣欣係真㗎

推 你若放棄 誰衛我城

係咪作嘅都好啦
多謝各位有份出嚟投票嘅手足

bot 家寶

好波

女仔係易喊啲嘅

樓主見得太多出咗社會嘅女仔了

望吓個名先發現咩事
仲想講F F少陣冇女攬你

係阿Joe

拉

欣欣係真人

又煽情浪漫主義

好靚女

欣欣好pure 好ture

正常人點會攞錯電話==

係勁多
點解香港咁多deadline fighter？？

你好污糟呀！

咪又係雞

樓主係咪都患上咗精神病

劉馬車

主任上前抱著少女的肩膊，斷斷續續的哭聲，聽得旁邊年青的義工們低著頭，不知所措。

呢段略嫌浮誇左d wor

有一秒以為係真

睇到標題已經估撚到你講幻愛

還我志樂

輕鐵人

感性煽情故我就無喇

真人真事:
8:58分真係有個中年手足岩岩放工 趕番黎大西北投票
手機數據都用哂 要借我個部黎投
最後投到 大家相視而笑就走左
大叔的浪漫

口罩呢？

點解欣欣會喺港島票站

欣欣先係真嫁

醒下啦樓主 個少女係你精神科輔導員黎

攞錯電話點解會投唔到一樣入個網之後入資料咪得
定係佢老豆部電話係以前啲摺機嚟

少女嘅心亂又麻呀，你知條鐵咩

#真人真事

Pishhh

雖然有D誇張 但希望係真事喇

屌,拎錯電話無密碼點開知網頁
你而家試下拎你老豆部電話試下咪知

欣欣係真野

咁備用電話有密碼?

Push

佢票站備用自然佢地站d人有密碼架啦
唔通你部電話無set 密碼咩
而家講緊部電話解唔到鎖呀青

屌你咸左

點會係密碼呢個原因
開到機個下就唔會喊住問啦大佬

哦。

唔係講左 截龍唔截飛?

屌

阿樂，過嚟傾兩句

欣欣黎﹐有無錄音﹐其實得你自己講嘢

喊乜鳩

有冇留低contact第日大家一齊去九公泳池游水

叔·叔

屌點解真係有啲似樣

wfc 你班垃圾

叔叔好有型

喊左

畫面靚

縮返入你老母個閪度啦

洗唔洗喊呀

he he

吊，原來陳健仁嚟

呀軒 同 欣欣

😢

I understand that same feeling, I take my mum s address proof......

咁你投唔投到呀手足